有冇人係唔衝紅燈

琴日同個friend出去， 係個燈位見到冇車 諗住衝紅燈， 點知佢掹住我， 心諗居然有人5衝紅燈

衝

唔衝

揸車唔衝
行路睇情況衝
有案例係行人紅燈過馬路比狗捉
上到庭佢話已經望清路況確認係安全先過
係打甩左唔洗罰

吓，點解你仲未比人拉嘅